試著說：「武力介入」，不要說：「私了」

拉！

出去推行動鋪！

光復香港 時代革命

我就是高達

五大訴求 缺一不可

呢個post上唔到熱門
場運動就會輸！

撞

咁大個核彈都冇人講！

碰！

天人

已fc

不要叫私了
試著叫 特快天收 卓越天收 尊享天收

是日風向！

鶳：am I a condom to u?

動物台要上熱門！黎蛇萬歲！動物台萬歲！

天人？

黎蛇唔係condom！

我地係天人

動物台全面武力介入cc台

執行公義

吃老孫一棒！

武力介入 好型棍

即刻有道德高地

以武制暴行動

天人！！！！

黎蛇係我condom

向流亡2c雪b致敬！

有無獅鳥高達

Tai I

使唔使叫埋我係gundam

天人小隊 武力介入

剎那

拉 樓主人革聯

能天使 驅逐目標

梳力士呆奧B型

梳叻沙嚕鞭型

不要說開遮，試著說gn field

不要說私了, 試著說 我要代表月亮懲罰你

要唔要加句天人？

俺はガンダム

今天又武力介入了
用武力根絕戰爭這就是天人部隊